其實 我一直都差你一句 對唔住⋯

你每一次為我流嘅眼淚 我都記得

但我真係要走喇 你要好好照顧自己

我真係好想搵你 你知唔知

但我知道 我只會煩住你

go where

how do you know

做會柒唔做會遺憾
自己揀

對唔住大撚哂?

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

我最憎聽到你講對唔住
因為呢句野係無意思架！
改變唔到事實架

對唔住囉

我唔係要聽你講對唔住

你係咪都覺得我唔煩你好啲？

Sorry-.-

唉。人生

我真係好攰

梳呀大佬 今晚係小弟嘅錯

叫完春聽日又要返工dllm

連班連登仔都嫌你煩